12 Monkeys finale season return 15/6

最後一季

岩岩睇左第三季 好正

the witness has spoken

播左一半都無人睇

唔係出左一集咋咩

一星期三集 而家播到第二星期

第二季未開始太亂
而家睇都係想睇佢點埋尾

講得時光機好難唔亂
亂得黎佢好多都好完整
好似今季第五集咁 兜得好正

睇完westworld可以嚟呢邊燒腦

climb the steps, ring the bell
7-9集好正
BTW 下個禮拜就玩完

第人集真係估佢唔到
2個老母都好怪
呢套野咁正 冇咩人討論

佢對比兩個DAUGHTER果集做得幾好
反而EMMA太早死同埋HANNAH果條感情線太倉促

宜家RED FOREST 完成,等睇OUT OF CAUSALITY點玩落去
我估無咩可能HAPPY ENDING..

會唔會追殺Emma同Hannah嗰個男人
就係Cole自己 殺返自己老母

似係Olivia 派人追殺
如果係Cole ...佢無咩必要殺自己老母...
想直接完左件事應該殺Cassie再自殺就ok

Happy Ending

似係
Cassie 最後CDC死果個結局無左

個人覺得James係真erase左
12 monkeys ig咁講
I think the ‘red forest’ question is the final 12 monkeys mystery left for us to think about... I’m not sure if we’ll ever get an explicit answer. “The right ending is the one you choose”
所以真係睇你想ending係good or bad

James無erase到
Jennifer 咪講左lo
佢自己係ENDING果句最後推翻左佢自己The right ending is the one you choose既說法

未睇10，11，12

個人覺得睇到9已經好虐心

因為太多人唔鐘意用腦

好似睇到第二季停咗

無12㗎
幾鍾意寫2個女嘅分別

Jones真係好屈機

點解咁正無人睇

係wo, 我都係等熟肉, 尤其係呢套劇, 無熟肉好多時會估錯劇情

Cassie 話WITNESS帶走左佢朋友同家人 我仲以為會帶返唔ATHAN返黎

睇完10同11, Athan 係救番 James 嘅 key 黎

同Jones 講果段野

好彩結局係good end, Jennifer 話 time knows he owes you, 真係好感動

James 真係好偉大同無私

為左happy end搞個大bug

仲用左好耐時間去搞個大bug出黎

個 bug 大到個個都應該擁有 erase James Cole 前嘅所有記憶, 睇左咁耐係幾感動, 但係理性d 黎講個bug 真係

直接無曬記憶 但james cole照出左世
之後同醫生遇上 再戀愛咪算

Cassie 係 James 大個個時已經係個5x歲呀嬸啦

佢係沙灘果次同Cassie穿越正正因為唔關任務事,對時間無太大影響,
所以Jones erase 其他Cole,保留依個Cole.
一來救到Cole,二來erase到Cole對時間既影響
同埋回應hannah果句this is a love story.

係唔關事, 但係bug 在因為其他James 都erase 左, 咁係沙灘呢個James 究竟係邊度黎

所以先話個bug 一黎大, 二黎真係為左good end 而特登整個good end 咁

netflix幾時有得睇.....

下, 原來 Netflix 會入呢d 劇

見過有頭兩季

連 season 3 都冇就收皮啦, 垃圾 Netflix

其實佢地入得頭兩季都應該會完埋佢?

大團圓bbq 結局

第三季完左咁耐 都唔買

12 monkeys ig admin搞你問我答

Q: How come all characters remember the future?
A: Death can be undone, love cannot.

呢個點解

syfy 台d 劇 亞洲都無乜人睇
唔洗諗香港netfilx 會買

所以話真係好麻煩, 點解唔一個app 搞掂哂佢

因為tvb有好多美劇版權，所以arrow flash個D永遠慢一年

岩睇晒
好正
不過最尾尾用刀叫deacon去幫手果到有d諗唔明
咁係唔係姐係代表之前既deacon一直都知發生緊咩事
所以先係中世間比刀Jennifer?
個老jennifer經歷晒所有野再番去個loop果個Jennifer ??問到有d 1999 sor